大J挑mc jin 吳彥祖機 #hkpolicebrutality

MC Jin奶大陸奶到出神入化, 點會睬你
吳彥祖似美國左膠, 無光環點會理

結論係兩個都垃圾

唔敢回應

M Xi Jin